唔割，打死都唔割

要相信現場手足既分析

打鬼又好，捉鬼又好，前線決定點都唔會割

721，811加加埋埋咁多野

邊個割邊個就係鬼

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

唔割

老閪都唔割

唔割！

核彈都唔割

亂鳩話自己手足比人煽動
知唔知自己講緊乜？

咁點割走啲鬼呀 大家嘅努力比佢地清左

死都唔割
但見到場面失曬控其實有啲心痛
對面一直出茅招但我地一做就挽完

真既

混咗太多鬼，打人圍救護是人是鬼無人知，但我見2次都有人主動protect被圍人士